發現爸爸有外遇 好唔開心

好耐之前（即係5-6年前到），我form 2-3，有日好奇心禁下爸爸部電話，發現佢同另一個我唔識既女人有緊密既聯繫，send sms多。我個刻其實已經估緊爸爸係咪有外遇，有啲唔開心。諗到媽咪日日為屋企咁辛苦，點解爸爸會咁。
但我心知我一同媽咪講，成頭家就會散，屋企仲有個細妹仲細，唔想個家散。結果我無講出黎，但一直擺係個心到。本身我都有啲想淡忘件事，但智能電話既出現，令我到而家18歲都好徬徨。
每逢見到爸爸用緊智能電話上既wechat，佢都會迴避，將部電話打斜，屋企人係佢隔離就會直接出翻主介面。其實我每次見到都知咩事。我做咩媽咪都已經估到我想點，但竟然估唔到爸爸有外遇，尼刻令我更加唔開心。
每次爸爸話翻大陸做野，我都諗佢係咪去搵個二奶。
爸爸係我心目中一直都係對我好好，好顧家，但佢有外遇令我唔知可以點面對佢。係親戚朋友面前佢地係對模範夫妻。一家周不時都會去旅行。屋企由公屋搬左去居屋，叫做一個小康之家。尼啲都係爸爸既努力。雖然媽咪由好瘦變好肥，但一段感情，成差唔多20年既婚姻點解咁易有缺口。但爸爸對媽咪既態度一直都好好，係完全唔似會出去偷食既好男人。
啱啱爸爸睇緊電話，我開左佢部電話。同樣地比我發現佢同二奶既對話，重點個二奶都結左婚，仲好似有個細路。我唔明點解我心目中一直覺得好溫馨既屋企，原來只係一個幻象。

我而家真係好唔開心。我明白對一個人相處耐左肯定會悶，但不至於要搵第二個。每次望到媽咪同爹地打情罵俏，我都會好開心，但我一諗到爸爸身後有個大陸二奶，我就想打撚死條仆街二奶。

有冇人有類似經歷？我唔知可以點做，先令爸爸回頭是岸........

請人媾走佢個二奶

你老豆有二奶唔等於唔再愛你老母

冇得點

巴打，we are the same
老豆仲叫我保密

當唔知算啦 講真 可能你老母都知扮唔知呢 既然宜家都無咩人受到傷害 咪友佢lo

你岩，樓主發現到，阿媽未必發現唔到，只係唔想拆穿，唔想搞散屋企／唔想冇左依靠，反正老公識返屋企

如果樓主當住大家面拆穿可能冇彎轉，到時老母仲嬲左你

利申：9up

我14歲個年發現我媽咪出軌

我係佢email搵到佢同第三者book 酒店房嘅confirmation，又見到佢係電話set左contact name係（男人名）🐷
佢係我媽咪同事 有自己家室 兩個仔細我少少
佢地到依家仲一齊緊 （我依家22）

一開始嗰陣真係接受唔到，但係過左成八年啦（可能仲耐D），已經麻木左
我自己發現左其實我爸爸都知道，但係選擇唔出聲，甚至可能佢之前都有過外遇
你發現到嘅嘢，你媽咪作為同你爸爸同床共枕左幾十年嘅枕邊人好可能都已經發現，但係只係選擇沈默。
如果你屋企兩老都默認左呢個事實，你又何必去督爆你爸爸，令佢地真係要直接面對呢個問題？

睇個post睇埋大家d 留言
我都好唔開心

好難定錯對。你成家立室後唔咁就得。

好似見過

同你狀況相近
但比你更差既係媽媽本身有情緒病
而老豆一直以黎對個家都冇乜情可言
有斷斷續續咁玩女人

咁多年黎佢對媽媽，對我同細佬既態度都有眼睇
屋企有問題發生個陣
佢一係唔係身邊，一係幫唔到手
永遠由得媽媽自己一個去煩，去解決
佢從來唔會問下，關心下
只會同朋友食飯，落bar飲酒，玩到夜一夜先番
甚至有時會去朋友到訓完，第二日先番
媽媽會有情緒病唔多唔少都係因為佢

媽媽情緒一大起大跌就容易歇斯底里
佢發現老豆係wechat同個女人開cam傾計個日嘈到飛起，但暴怒過後媽媽就好傷心，大力撞牆傷害自己，入廚房拎刀想自殺，企圖係窗口跳落去

我同細佬都好驚，唔知點做
結果都係要由老豆去制止媽媽

明明情感上我地不嬲同單親家庭冇乜分別
甚至應該話，老豆大多數時候係製造麻煩既根源
但係喱個問題上，偏偏係老豆掌有主導權
同埋都要靠佢黎制止情緒失控既媽媽

唉…知佢外遇唔係第一日既事
媽媽為左我地都一路挽回，原諒同忍耐
但我同細佬都大個啲喇
加上今次佢啲回應實在太冇誠意…
明明係佢玩女人做錯事在先

所以媽媽同我地傾緊
係咪應該同喱個咁陌生既男人分開
不過仲觀察緊情況
而加睇住媽媽日日係到喊，係到怪自己比唔到個好爸爸我地，我就好嬲自己咁冇用，乜都做唔到…

我同你經歷 差唔多一樣
偷睇到老豆電話
見到佢同個女人以老公老婆相稱
個一刻個心好痛 我媽勞心勞力為頭家 慳自己 唔慳仔女 買件五十蚊既衫都嗌貴 佢就出面養女人同人地個仔

你都還好啲 佢起碼呃你媽媽 表面都佢好 都冇傷害到佢
我個閪老豆 近呢幾年已經一蚊都唔比我媽

我小學四時候玩爸爸個電話已經發現左，覺得好驚，唔敢同人講，驚屋企散。最後小六嘅時候，個女人個老公打黎屋企鬧我呀媽，話佢唔識管老公。之後我爸爸氹返我呀媽。但到我中二，都係守唔住，離左婚，我婆婆上我爸爸公司鬧人搞事，又走去鬧我嫲嫲，日日逼我選擇跟邊個。壓力超大，勁想死。到依加23歲啦，我媽重成日叫我問爸爸攞錢，又成日鬧我話我同老豆一擔擔 我爸爸好錫我同妹妹，但我覺得爸爸做錯，我又唔想對住個女人，就跟左媽咪 諗返起都覺得好難捱